old/Props_Typing.v
@@ -3,6 +3,8 @@
   Ciro Iván García López
   Proyecto 1. Session Type Systems Verification
 *)
+Require Import Coq.Program.Equality.
+
 From Coq Require Import Bool.Bool.
 From Coq Require Import Arith.PeanoNat.
 From Coq Require Import Arith.EqNat.
@@ -19,7 +21,7 @@ From old Require Import Defs_Tactics.
 
 Lemma FVar_Process_Is_Or_Not :
 forall (P : Process)( x : nat),
-(x ∈ FVars P) \/  (~ x ∈ FVars P).
+(x ∈ FVars P) \/ (~ x ∈ FVars P).
 Admitted.
 
 Lemma FVars_Bex_Name :
@@ -107,8 +109,6 @@ Proof.
       right. auto.
   + auto.
 Qed.
-
-
 
 
 
@@ -212,6 +212,7 @@ Proof.
   simpl.
   right.
   auto.
+  inversions H; auto.
 Qed.
 
 
@@ -227,6 +228,7 @@ Proof.
   simpl.
   right.
   auto.
+  inversions H; auto.
 Qed.
 
 Lemma Well_Subst_Chan_Res :
@@ -240,16 +242,86 @@ Proof.
   apply H1.
   simpl.
   auto.
+  inversions H; auto.
 Qed.
 
 
-Lemma Well_Subst_Subst :
+(*
+*)
+Lemma Subst_Name_Gen_Output :
+forall (u x0 : nat)(x : Name),
+u <> x0 -> 
+u ∈ FVars_Name (Subst_Name u x0 x) -> False.
+Proof.
+  intros.
+  destruct x.
+  + simpl in H0.
+    destruct (bool_dec (x =? u) true).
+    - rewrite e in H0. simpl in H0.
+      apply Singleton_inv in H0.
+      auto.
+    - apply not_true_iff_false in n.
+      rewrite n in H0.
+      simpl in H0.
+      apply Singleton_inv in H0.
+      apply beq_nat_false in n.
+      auto.
+  + simpl in H0.
+    inversions H0.
+Qed.
+
+
+(*
+*)
+Lemma After_Subst_No_FVar :
+forall (P : Process)(u x : nat),
+u <> x -> 
+u ∈ FVars ({x \ u} P) -> False.
+Proof.
+  intro.
+  dependent induction P; intros; try simpl in H0.
+  + inversions H0.
+  + apply Union_inv in H0.
+    destruct H0.
+    - apply (Subst_Name_Gen_Output u x0 x); auto.
+    - apply (Subst_Name_Gen_Output u x0 y); auto.
+  + apply Union_inv in H0.
+    destruct H0.
+    - apply (IHP1 u x); auto.
+    - apply (IHP2 u x); auto.
+  + apply Union_inv in H0.
+    destruct H0.
+    apply Union_inv in H0.
+    destruct H0.
+    - apply (Subst_Name_Gen_Output u x0 x); auto.
+    - apply (Subst_Name_Gen_Output u x0 y); auto.
+    - apply (IHP u x0); auto.
+  + apply (Subst_Name_Gen_Output u x0 x); auto.
+  + apply Union_inv in H0.
+    destruct H0.
+    - apply (Subst_Name_Gen_Output u x0 x); auto.
+    - apply (IHP u x0); auto.
+  + apply (IHP u x); auto.
+  + apply Union_inv in H0.
+    destruct H0.
+    - apply (Subst_Name_Gen_Output u x0 x); auto.
+    - apply (IHP u x0); auto.
+  + apply Union_inv in H0.
+    destruct H0.
+    - apply (Subst_Name_Gen_Output u x0 x); auto.
+    - apply (IHP u x0); auto.
+Qed.
+
+
+(*
+*)
+Lemma Lc_WSubst_Subst_WSubst :
 forall (P : Process)( u x : nat),
 lc P -> Well_Subst P u x -> 
 Well_Subst ({x \ u} P) x u.
 Proof.
   intros.
-  constructor.
+  constructor; auto.
   unfold not.
   intro.
   induction H.
@@ -340,7 +412,8 @@ Proof.
       specialize (IHlc H0 H1).
       contradiction.
   + simpl in H1.
-    admit.
+    inversions H0.
+    apply (After_Subst_No_FVar P u x); auto.
   + inversions H0.
     apply H4.
     simpl.
@@ -355,7 +428,8 @@ Proof.
       left.
       constructor.
       contradiction.
-    - admit.
+    - apply (After_Subst_No_FVar P u x) in H1; auto.
+      contradiction.
   + inversions H0.
     apply H4.
     simpl.
@@ -370,8 +444,11 @@ Proof.
       left.
       constructor.
       contradiction.
-    - admit.
-Admitted.
+    - apply (After_Subst_No_FVar P u x) in H1; auto.
+      contradiction.
+  + inversions H0.
+    auto.
+Qed.
 
 
 (*
@@ -547,121 +624,6 @@ Qed.
 
 (*
 *)
-Lemma Red_Subst_Red :
-forall (P Q : Process)(x u : nat),
-Well_Subst P x u -> 
-(P --> Q ) -> ( ({u \ x} P) --> ({u \ x}Q)).
-Proof.
-  intros.
-  induction H0.
-  + destruct (bool_dec (x0 =? x) true).
-    - destruct (bool_dec (y =? x) true).
-      * admit. (* caso que no esta contemplado por construcción *)
-      * simpl.
-        rewrite e.
-        apply not_true_iff_false in n; rewrite n.
-        rewrite <- Well_Subst_Open_Exchange.
-        constructor.
-        apply Subst_Lc_Lc; auto.
-        apply Subst_Body_Body; auto.
-        admit.
-        apply beq_nat_false in n.
-        auto.
-    - destruct (bool_dec (y =? x) true).
-      * simpl.
-        apply not_true_is_false in n; rewrite n.
-        rewrite e.
-        apply beq_nat_true in e.
-        rewrite <- e.
-        rewrite Subst_Open_Eq.
-        constructor.
-        apply Subst_Lc_Lc; auto.
-        apply Subst_Body_Body; auto.
-        admit.
-      * simpl.
-        apply not_true_is_false in n; rewrite n.
-        apply not_true_is_false in n0; rewrite n0.
-        rewrite <- Well_Subst_Open_Exchange.
-        constructor.
-        apply Subst_Lc_Lc; auto.
-        apply Subst_Body_Body; auto.
-        admit.
-        apply beq_nat_false in n0.
-        auto.
-  + admit.
-  + destruct (bool_dec (x0 =? x) true).
-    - simpl.
-      rewrite e.
-      constructor.
-      apply Subst_Lc_Lc; auto.
-    - apply not_true_iff_false in n.
-      simpl.
-      rewrite n.
-      constructor.
-      apply Subst_Lc_Lc; auto.
-  + admit.
-  + simpl.
-    constructor.
-    apply Subst_Lc_Lc; auto.
-    apply Subst_Lc_Lc; auto.
-    apply IHReduction.
-    constructor.
-    inversions H.
-    apply No_FVars_Parallel in H3.
-    destruct H3 as [HA HB]; auto.
-  + simpl.
-    inversions H.
-    simpl in H2.
-    
-    admit.
-  + inversions H.
-    specialize (Cong_FVars P' P H1) as HFV.
-    apply (Cong_Subst_Cong _ _ x u) in H1.
-    apply (Cong_Subst_Cong _ _ x u) in H2.
-    apply (Subst_Lc_Lc _ x u) in H0.
-    apply (Red_reduction_struct ({u \ x} P) ({u \ x} Q) ({u \ x} P') ({u \ x} Q')); auto.
-    apply IHReduction.
-    constructor.
-    rewrite HFV.
-    auto.
-Admitted.
-
-
-
-
-Lemma Subst_Subst_Equal_Names :
-forall (P : Process)( x u : nat),
-Well_Subst P u x -> ({u \ x} ({x \ u} P)) = P.
-Admitted.
-
-
-Lemma Well_Subst_Red_Well_Subst :
-forall (P Q : Process)(u x : nat),
-Well_Subst P u x -> ({x \ u} P) --> Q -> 
-Well_Subst Q x u.
-Admitted.
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-Lemma Aux1 :
-forall ( P Q : Process)(x u : nat),
-(( {x \ u} P  ) --> Q ) ->  ( P --> ({u \ x} Q)).
-Proof.
-  intros.
-  assert (HA := H).
-  induction H.
-  + admit.
-  + admit.
-  + assert (HB : {x \ u} P = (FName x0 ·θ) ↓ (FName x0 ()·Q)). admit.
-Admitted.
-
 Lemma Equality_Subst_Equality :
 forall (P Q : Process)(x u : nat),
 P = Q -> {x \ u} P = {x \ u} Q.
@@ -673,14 +635,94 @@ Qed.
 
 
 
-Lemma Inv_Subst_Reac1 :
-forall (P Q S T: Process)(x u : nat),
-{x \ u} P = S ↓ T -> P = ({u \ x} S)↓ ({u \ x}T).
+
+Lemma Double_WSubst_Equality :
+forall (P : Process)( x u : nat),
+Well_Subst P u x -> ({u \ x} ({x \ u} P)) = P.
 Proof.
   intros.
-  apply (Equality_Subst_Equality _ _ u x) in H.
-  simpl in H.
+  dependent induction P.
+  + simpl. auto.
 Admitted.
+
+Lemma Well_Subst_Red_Well_Subst :
+forall (P Q : Process)(u x : nat),
+Well_Subst P u x -> ({x \ u} P) --> Q -> 
+Well_Subst Q x u.
+Proof.
+Admitted.
+
+
+Lemma Lc_Subst_WSubst_WSubst :
+forall (P : Process)( u x : nat),
+lc ({x \ u} P) -> Well_Subst ({x \ u} P) x u -> Well_Subst P u x.
+Proof.
+Admitted.
+
+
+Lemma Aux1 :
+forall ( P Q : Process)(x u : nat),
+Well_Subst P u x -> lc P ->
+(( {x \ u} P  ) --> Q ) ->  ( P --> ({u \ x} Q)).
+Proof.
+  intros.
+  assert (HA := H1).
+  dependent induction H1.
+  + admit.
+  + admit.
+  + apply (Equality_Subst_Equality _ _ u x1) in x.
+    rewrite Double_WSubst_Equality in x; auto.
+    rewrite <- x.
+    destruct (bool_dec (x0 =? x1) true).
+    * simpl.
+      rewrite e.
+      constructor.
+      apply (Subst_Lc_Lc _ u x1) in H0.
+      apply ProcessReduction_WD in HA; auto.
+      apply (Subst_Lc_Lc _ x1 u) in HA.
+      auto.
+    * apply not_true_iff_false in n.
+      simpl.
+      rewrite n.
+      constructor.
+      apply (Subst_Lc_Lc _ u x1) in H0.
+      apply ProcessReduction_WD in HA; auto.
+      apply (Subst_Lc_Lc _ x1 u) in HA.
+      auto.
+  + admit.
+  + apply (Equality_Subst_Equality _ _ u x0) in x.
+    rewrite Double_WSubst_Equality in x; auto.
+    rewrite <- x.
+    simpl.
+    constructor.
+    apply (Subst_Lc_Lc _ x0 u) in H2; auto.
+    apply (Subst_Lc_Lc _ x0 u) in H3; auto.
+    simpl in x.
+    rewrite <- x in H0.
+    rewrite <- x in H.
+    inversions H.
+    apply No_FVars_Parallel in H4.
+    destruct H4 as [HB HC].
+    apply IHReduction.
+    constructor; auto.
+    inversions H0; auto.
+    rewrite Double_WSubst_Equality; auto.
+    apply Lc_Subst_WSubst_WSubst.
+    inversions H0; auto.
+    constructor; auto.
+    rewrite Double_WSubst_Equality; auto.
+    apply Lc_Subst_WSubst_WSubst.
+    inversions H0; auto.
+    constructor; auto.
+  + apply (Equality_Subst_Equality _ _ u x1) in x.
+    rewrite Double_WSubst_Equality in x; auto.
+    rewrite <- x.
+    simpl.
+    apply (Red_reduction_chanres _ _ x0).
+    apply Subst_Body_Body; auto.
+    apply Subst_Body_Body; auto.
+Admitted.
+
 
 
 (*
@@ -691,37 +733,15 @@ forall (P : Process)(D F G : list Assignment),
   ( D ;;; F !- P ::: G ) -> forall (Q : Process), (P --> Q) -> ( D ;;; F !- Q ::: G ).
 Proof.
   intros P D F G H.
-  induction H; intros.
+  dependent induction H; intros.
   + apply Fuse_No_Reduces in H2.
     contradiction.
   + apply Fuse_No_Reduces in H2.
     contradiction.
   + apply Rep_Input_No_Reduces in H3.
     contradiction.
-  + specialize (Red_Subst_Red ({x \ u} P) Q x u) as HB.
-    rewrite Subst_Subst_Equal_Names in HB; auto.
-    specialize (Well_Subst_Red_Well_Subst P Q u x H3 H5) as HT.
-    rewrite <- (Subst_Subst_Equal_Names Q u x); auto.
-    specialize (Well_Subst_Subst P u x H2 H3) as HA.
-    constructor; auto.
-    apply Subst_Lc_Lc.
-    apply (ProcessReduction_WD ({x \ u} P) Q); auto.
-    apply Subst_Lc_Lc; auto.
-    apply Well_Subst_Subst; auto.
-    apply (ProcessReduction_WD  ({x \ u} P) _ ); auto.
-    apply Subst_Lc_Lc; auto.
-  + specialize (Red_Subst_Red ({x \ u} P) Q x u) as HB.
-    rewrite Subst_Subst_Equal_Names in HB; auto.
-    specialize (Well_Subst_Red_Well_Subst P Q u x H3 H5) as HT.
-    rewrite <- (Subst_Subst_Equal_Names Q u x); auto.
-    specialize (Well_Subst_Subst P u x H2 H3) as HA.
-    constructor; auto.
-    apply Subst_Lc_Lc.
-    apply (ProcessReduction_WD ({x \ u} P) Q); auto.
-    apply Subst_Lc_Lc; auto.
-    apply Well_Subst_Subst; auto.
-    apply (ProcessReduction_WD  ({x \ u} P) _ ); auto.
-    apply Subst_Lc_Lc; auto.
+  + admit.
+  + admit.
   + apply Rep_Input_No_Reduces in H3.
     contradiction.
   + apply Chan_Close_No_Reduces in H5. contradiction.
@@ -732,435 +752,15 @@ Admitted.
 
 
 
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-(*
-*)
-Lemma Replicant_No_Reduces : 
-forall (P Q : Process)( x : Name )( y : nat ),
-~ ((x !· Close_Rec 0 y P) --> Q).
-Proof.
-  intro.
-  unfold not.
-  induction P.
-  + intros.
-    simpl in H.
-    inversions H.
-    inversions H.
-    simpl.
-
-  unfold not.
-  intros.
-  inversions H.
-  inversions H1.
-  + inversions H3.
-    admit.
     
-  + 
-Qed.
-
-(*
-Los siguientes lemas apoyan la prueba del teorema 2.1, determinan que algunos de los casos no se reducen a algo.
-*)
-Lemma Fuse_No_Reduces : 
-forall (x y : Name)(Q : Process), 
-~([x ←→  y] --> Q ).
-Proof. 
-  intros.
-
-Qed.
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-(*
-*)
-Lemma No_Red_AX4 : 
-forall (x : Name)(P Q: Prepro),
-~( (x · P) --> Q ).
-Proof.
-  unfold not.
-  intros.
-  inversion H.
-Qed. 
-
-Check No_Red_AX4.
-
-
-(*
-*)
-Lemma No_Red_AX51 :
-forall (x y : Name)(P Q R: Prepro), 
-~( (x « y »· (P ↓ Q)) --> R ).
-Proof.
-  unfold not.
-  intros.
-  inversion H.
-Qed.
-
-
-(*
-*)
-Lemma No_Red_AX5 : 
-forall (x : Name)(y : nat)(P Q R: Prepro), 
-Process_Name x -> Process P -> Process Q ->
-~( (ν Close_Rec 0 y (x « (FName y) »· (P ↓ Q))) --> R ).
-Proof.
-  unfold not.
-  intros.
-  inversions H2.
-  inversions H.
-  apply (Equal_Prepro_Equal_Open x0 _ _ ) in H3.
-  simpl in H3.
-  fold (Close_Name 0 y (FName y)) in H3.
-  rewrite Open_Close_FName in H3.
-  do 3 rewrite Process_Open_Close_Subst in H3; auto.
-  rewrite Subst_By_Equal in H3.
-  rewrite H3 in H6.
-  destruct (bool_dec (x1 =? y) true).
-  + rewrite e in H6.
-    simpl in H6.
-    apply No_Red_AX51 in H6.
-    contradiction.
-  + apply not_true_iff_false in n.
-    rewrite n in H6.
-    simpl in H6.
-    apply No_Red_AX51 in H6.
-    contradiction.
-Qed.
-
-
-(*
-*)
-Lemma No_Red_AX6 : 
-forall (x : Name)(P Q : Prepro), 
-~( ( x ()· P ) --> Q).
-Proof.
-  unfold not.
-  intros.
-  inversion H.
-Qed.
-
-
-(*
-*)
-Lemma No_Red_AX71 :
-forall ( x u : Name)( P Q : Prepro),
-~((u « x »· P) --> Q).
-Proof.
-  unfold not.
-  intros.
-  inversion H.
-Qed.
-
-
-(*
-Caso 7 no reduce a nada
-*)
-Lemma No_Red_AX7 :
-forall ( u : Name )( x : nat )( P Q : Prepro),
-Process_Name u -> Process P ->
-~(ν (Close_Rec 0 x (u « (FName x) »· P)) --> Q).
-Proof.
-  unfold not.
-  intros.
-  inversions H1.
-  inversions H.
-  apply (Equal_Prepro_Equal_Open x0 _ _ ) in H2.
-  simpl in H2.
-  fold (Close_Name 0 x (FName x)) in H2.
-  rewrite Open_Close_FName in H2.
-  do 2 rewrite Process_Open_Close_Subst in H2; auto.
-  rewrite Subst_By_Equal in H2.
-  rewrite H2 in H5.
-  destruct (bool_dec (x1 =? x) true).
-  + rewrite e in H5.
-    simpl in H5.
-    apply No_Red_AX71 in H5.
-    contradiction.
-  + apply not_true_iff_false in n.
-    rewrite n in H5.
-    simpl in H5.
-    apply No_Red_AX71 in H5.
-    contradiction.
-Qed.
-
-
-(*
-El caso 8 no reduce a nada
-*)
-Lemma No_Red_AX8 : 
-forall (x : Name)( Q : Prepro),
-~ ((x «»·°) --> Q).
-Proof.
-  unfold not.
-  intros.
-  induction Q; try inversion H.
-Qed.
-
-
-(*
-Construcción de un tipo de Proceso.
-*)
-Lemma Proc_Valid_V1 :
-forall (P Q : Prepro)( u : Name )( x : nat  ),
-Process_Name u -> Process P -> Process Q -> 
-Process ((u !· Close x P) ↓ Q).
-Proof.
-  intros.
-  constructor; auto.
-  specialize ( Close_Is_Body P x) as HB.
-  specialize ( HB H0 ).
-  inversion HB.
-  constructor; auto.
-Qed.
-
-
-(*
-Teorema 2.1 del artículo.
-*)
-Theorem Soundness : 
-forall (P : Prepro)(D F G : list Assignment),
-  ( D ;;; F !- P ::: G ) -> (forall (Q: Prepro), (P --> Q)
-  -> ( D ;;; F !- Q ::: G )).
-Proof.
-  intros P D F G H.
-  induction H; intros.
-  + apply No_Red_AX1 in H2. contradiction.
-  + apply No_Red_AX1 in H2. contradiction.
-  + apply No_Red_AX2 in H3. contradiction.
-  + admit.
-  + admit.
-  (* + rewrite Ax_Alpha in H6.
-    rewrite <- (Ax_Alpha u x Q). 
-    constructor; auto.
-    apply (ProcessReduction_WD P Q); auto.
-  + rewrite Ax_Alpha in H6.
-    rewrite <- (Ax_Alpha u x Q). 
-    constructor; auto.
-    apply (ProcessReduction_WD P Q); auto. *)
-  + apply No_Red_AX2 in H3. contradiction.
-  + apply No_Red_AX4 in H5. contradiction.
-  + apply No_Red_AX5 in H9; try contradiction; auto.
-  + apply No_Red_AX4 in H5. contradiction.
-  + apply No_Red_AX5 in H9; try contradiction; auto.
-  + apply No_Red_AX4 in H5. contradiction.
-  + apply No_Red_AX5 in H9; try contradiction; auto.
-  + apply No_Red_AX6 in H5. contradiction.
-  + apply No_Red_AX8 in H1. contradiction.
-  + apply No_Red_AX6 in H5. contradiction.
-  + apply No_Red_AX8 in H1. contradiction.
-  + apply No_Red_AX7 in H4; try contradiction; auto. constructor.
-  + apply No_Red_AX7 in H4; try contradiction; auto. constructor.
-  + 
-  + admit.
-Admitted.
-(*   + specialize (Char_Red_Chanres2  ((u !· Close x P) ↓ Q) Q0 u) as HU.
-    specialize (Proc_Valid_V1 P Q u x) as HV.
-    specialize (HV H3 H2 H4 H5).
-    specialize (HU HV H8).
-    destruct HU as [Q1 H9].
-    destruct H9.
-    rewrite H9.
-    specialize (Char_Red_Arr u x P Q Q1) as HT.
-    specialize (HT H10).
-    destruct HT as [Q2 H11].
-    destruct H11.
-    rewrite H11.
-    apply (cutrep D F G x u P Q2 A); auto.
-    apply (ProcessReduction_WD Q Q2); auto.
-  + specialize (Char_Red_Chanres2  ((u !· Close x P) ↓ Q) Q0 u) as HU.
-    specialize (Proc_Valid_V1 P Q u x) as HV.
-    specialize (HV H3 H2 H4 H5).
-    specialize (HU HV H8).
-    destruct HU as [Q1 H9].
-    destruct H9.
-    rewrite H9.
-    specialize (Char_Red_Arr u x P Q Q1) as HT.
-    specialize (HT H10).
-    destruct HT as [Q2 H11].
-    destruct H11.
-    rewrite H11.
-    apply (cutcon D F G x u P Q2 A); auto.
-    apply (ProcessReduction_WD Q Q2); auto. *)
-
-
-
-
-(*
-Caracteriza la reducción de un proceso como el de la hipótesis.
-*)
-Lemma Char_Red_Chanres2 :
-forall (P Q : Prepro)(x : nat),
-Process P -> (ν (Close x P) --> Q ) -> 
-exists (Q0 : Prepro), ( Q = (ν (Close x Q0)) /\ P --> Q0).
-Proof.
-  intros.
-  inversions H0.
-  
-  
-  inversion H0; subst.
-  exists ({x\x0}Q0).
-  split.
-  + 
     
-  + specialize (Close_Rec_Eq_Subst P0 P x0 x 0) as HT.
-    specialize (HT H2 H H1).
-    rewrite Ax_Alpha in HT.
-    rewrite Ax_Alpha.
-    rewrite <- HT.
-    auto.
-Qed.
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-
-Lemma Close_Subst_Name :
-forall (P : Prepro)(x y i: nat),
-x <> y -> Close_Rec i x P = Close_Rec i y ( { y \ x } P ).
-Proof.
-  intro.
-  unfold Close.
-  induction P; intros.
-  + auto.
-  + simpl.
-    admit.
-  + admit.
-  + admit.
-  + admit.
-  + admit.
-  + simpl.
-    rewrite (IHP _ y _); auto.
-Admitted.
-
-Lemma Close_Name_Subst_Name :
-forall ( x : Name )( i x0 y0 : nat ),
-Close_Name i x0 x = Close_Name i y0 (Subst_Name x0 y0 x).
-Proof.
-  intro.
-  destruct x; intros.
-  + simpl.
-    destruct (bool_dec (x =? x0) true).
-    - rewrite e.
-      simpl.
-      destruct (bool_dec (y0 =? y0) true).
-      * rewrite e0. auto.
-      * apply not_true_iff_false in n.
-        apply beq_nat_false in n.
-        admit.
-    - apply not_true_iff_false in n.
-      rewrite n.
-      simpl.
-      destruct (bool_dec (x =? y0) true).
-      * admit.
-      * apply not_true_iff_false in n0.
-        rewrite n0.
-        auto.
-  + auto.
-Admitted.
-
-
-
-
-
-
-
-(*
-Lo siguientes lemas son intuitivamente ciertos, sin embargo su prueba 
-es difícil teniendo en cuenta que necesitan la idea que x aparece en P para que la operación  Close_Rec i x P tenga sentido. 
-*)
-Lemma Close_Rec_Eq_Subst : 
-forall (P Q : Prepro)(x y : nat)( i: nat),
-Process P -> Process Q -> 
-Close_Rec i x P = Close_Rec i y Q ->
-P = { x \ y } Q.
-Proof.
-Admitted.
-
-
-
-(*
-*)
-Lemma Char_Red_Arr :
-forall ( u : Name )( x : nat )( P Q0 Q1 : Prepro ),
-( ((u !· Close x P) ↓ Q0) --> Q1 ) -> 
-(exists (Q2 : Prepro), ( Q1 = ((u !· Close x P) ↓ Q2) /\ Q0 --> Q2 )).
-Proof.
-  intros.
-  inversion H; subst.
-  + admit.
-  + exists R.
-    split; auto.
-Admitted.
+    
+    
+    
+    
+    
+    
+    
+    
+    
+    
